［撐邊個？］港男大戰M記，怒屌優惠期內10蚊兩個漢堡包話賣晒，但就可以原價單買一個漢堡包

就條片意思係指個港男唔gur果間M記係無告示情況下係優惠期內單方面告知無10蚊2個漢堡包，但可以原價單買

當然個港男都因為發爛渣同其他人口角埋一份又郁手

不過我覺得M記咁撚大公司你出得咁既優惠就咪搞呢啲小動作啦 ，又唔係賣晒，但就無啦啦可以取消，雖則佢係有寫條款可以自行決定

有個女仲咁鬼樣, 個女好慘豬豬

大種乞衣

今次我撐乞衣

次撚次都係咁
原價買就有，優惠價就話賣撚曬

咁可能人地真係窮
優惠可以幫到佢平啲過生活呢
明明有包又肯賣
優惠廣告又冇話限量出售
M記抵俾人屌喎

大陸果條狗帶興到落香港啦

當個女係寵物咩戴呢啲手帶

乞衣

窮人係香港生活就係咁

今次我又覺得個男人岩wo，大唔大種乞丐都唔係重點
重點係點會優惠就無得買，但正常價就可以單買
話明個優惠係全日供應

無撚聊手帶，咁過份管制不如唔好帶出街

個個fb都撐呢D狗（手）帶

好耐啦

呀叔唔岩就更架啦
但擺撚到明m記引起 屌你咁大間餐廳
次撚次搞優惠都係咁 又冇講到明限量
黎到先話冇曬 比我都燥啦
做唔撚起優惠倒不如唔好做啦
好肉酸

消委會見啦仲諗

乞衣還乞衣 你係仲有漢堡包賣嘅話就冇得話賣晒㗎啦

香港有好耐

兩睇啦, 有手帶就未必出現上星期西貢個單車禍

但真係好似狗帶

M 記小家都乞兒都不如

優惠期內無優惠..但原價期有
好似可以報海關

撐果啲都on撚9
明話9寧願比人笑都唔想無左個小朋友。
湊仔就專心啲啦屌你，好多家長都掛撚住睇個電話。無望個小朋友

連登仔最鍾意評頭品足
笑條友拖狗帶
一係就話個女跟住呢啲老豆好慘
同連登仔討論好似同啲廢老藍絲一個講東一個講西

咁小事發晒癲都係on9架喇

仲要拖住個女嚇到佢咁

呀叔唔岩
但比你又燥
姐係點呀

但個女無喊，應該日日都係咁

中資係咁上下

原來會賣晒

係連登角度做人老豆老母真係好撚慘

俾d細路周街走亂叫又話無管教
到用呢d帶又話狗帶

俾d細路睇ipad玩手提又話無管教
唔俾完又話個細路無童年

生仔就係原罪

窮鬼好撚恐怖

等我公司出返個免費優惠先

黎到就話冇曬

叫人原價買

屌,呢啲咪冇誠信囉
話撚緊M記呀,又話有優惠,又唔撚俾優惠?

個細路女令我諗起門徒個個

你支持蚑那公司嘅冇誠信做生意手段仲撚恐怖

個港男無錯，你話賣晒漢堡包就無得講，但你散叫有但優惠就無，屌m就就梗架啦

本末倒置
根本個家長有耐性有責任心就唔洗用狗帶
而家玩iPad手機就叫有童年呀
見到啲point真係on9到震

你都係咪生仔害人啦

其實都無乜好撐, M記柒點都係柒左架嘞, 咁大間公司, 係PR角度都要無限量供應架啦(只要有貨既話)
但成件事就係呢位阿哥又唔駛咁柒燥囉

條款及細則：
此優惠只於早上11時起至凌晨3時59分止

每次惠顧只可享此優惠四次
此優惠不適用於各種形式的麥當勞®派對、主題派對、校園美食服務及24小時麥麥送®
此優惠不可與長者咭推介、其他折扣、推廣或優惠同時使用，包括麥樂會®及麥當勞媽咪會™之推介
此優惠不適用於山頂、海洋公園、沙田馬場、跑馬地馬場、海富中心、香港國際機場離境大堂及抵港大堂之香港麥當勞餐廳
參與之餐廳可隨時被更改，恕不另行通知
食品供應視乎個別餐廳及食品供應量而異。數量有限，售完即止
圖片只供參考
如有任何爭議，MHK Restaurants Limited (a McDonald’s Franchised Business) 保留最終決定權

撐男人
中資金拱門宣傳優惠, 去到話無哂都算, 話得翻原價包真係火都來
你特價包同原價包原來有分別? 過期定係塊漢堡抹過地?

垃圾食物 免費都唔撚食啦啦

你係五毛狗

如有任何爭議，MHK Restaurants Limited (a McDonald’s Franchised Business) 保留最終決定權

有呢句係唔係都係佢講晒架啦
但做市場唔係咁做囉

唔好叫佢M記, 人地係金拱門...

大陸公司巧立名目你唔係第一次聽架啦

售完即止咁你售完未? 售完又有得正價買?

《2012 年商品說明(不良營商手法) (修訂) 條例》問答

Q14. 如果公司定五天的推廣期，但第三天推廣的貨品已經售清，並把推廣期抽起，會否
觸犯法例？
A14. 商戶此舉有觸犯法例的風險，因為商戶有責任預留一定數量的貨品在所聲稱的推廣
期內供應。因其他因素導致未能在推廣期內供應所推廣的貨品，就要提出合理的辯解理
由，又或立即抽起廣告和作出聲明，不能只以「貨品已經售清」作為籍口。

但佢仲有貨係手..除非間鋪只可以做得1 個 (因為十蚊係兩個)
否則都要罰

有得原價買叫唔叫售完？

乞衣vs乞衣

好心啦咁小家

垃圾就可以冇誠信?

清舊貨

為咗個十蚊漢堡包都要屌哂鬼
駛唔駛我請你呀

\《商品說明條例 》的相關條文
• 第2條–
「 商品 說 明 」就 貨 品而言 ， 指 以 任何 方 式就 該 等 貨品 或 該 等貨 品 的 任 何
部 分而 作 出 的 直接 或 間接 的 顯 示 ，包 括 關於 價 格 、 價格 計 算方 式 ， 或 是
否 有任 何 價 格 優惠 或 折扣 的 顯 示 ；以 及 關於 製 造 、 生產 、 加工 或 修 復 的
人的顯示。
「 商品 說 明 」 就 某 服 務而言 ， 指 以 任 何 方式 就 該 服 務或 該 服務 的 任 何 部
分 而作 出 的 直 接 或 間 接的 顯 示 ， 包 括 關 於提 供 或 將 會 提 供 該服 務 的 人的
顯示。
「 營業 行 為 」 指商 戶 的任 何 作 為 、不 作 為、 一 連 串 的行 為 、陳 述 或 商 業
傳 訊 (包 括 廣 告 宣 傳 及 行 銷 )， 而 該 等 作 為 、 不 作 為 、 行 為 、 陳 述 或 傳 訊
是 直接 與 向 消 費者 促 銷某 產 品 、 售賣 或 供應 某 產 品 予消 費 者或 從 消 費 者
處 購入 某 產 品 或獲 取 某產 品 的 供 應有 關 連的 ， 不 論 它們 是 在關 乎 某 產 品
的商業交易(如有的話)達成之前、達成過程中或達成之後出現的。

• 第7條–任 何 人 如 在 營 商 過程 或 業 務 運 作 中 將虛 假 商 品 說 明 應 用於 任 何 貨
品 ， 或供 應 或 要 約 供 應 已應 用 虛 假 商 品 說 明的 貨 品 ， 即 屬 犯 罪。 任 何 人
如管有任何已應用虛假商品說明的貨品作售賣用途，亦屬犯罪。

中左虛假商品說明 (10蚊兩個)

M 記d 安排通常好撚差
有時有優惠賣晒都算啦

佢係唔會貼出來話賣晒
要你賣隊排到頭先同你講
係逐個客講賣晒

你話佢唔貼
佢又話同一塊餡的另一個產品貼左
屌你我唔係M 記返工我點撚知
可能你有貨但俾晒特價推廣用呢
你貼門口話特價果樣賣晒/售罄/向隅唔得嘅

擺明m記唔岩啦下話
又冇寫限量
但原價就有優惠價就冇

佢自己都寫「數量有限」。

即係「冇」曬，先冇呢個優惠。依家有，咁就要提供。

如果唔係，違反商品說明條例。

除非佢地話每間舖限500個啦。

m記支那化之後做既所有野都好乞衣

M記真係好撚核凸

餌誘式廣告宣傳
XX電腦店的廣告宣傳指出於電腦節期間以港幣2,000元的優惠價出售該型號的電腦，以吸引消費者參加為期五天的電腦節及前往XX電腦店的攤位購物，而XX電腦店在電腦節的第一天早上便已售清該產品（只有10部），是沒有在合理期間內以該優惠價供應合理數量的該產品，可能構成了條例中餌誘式廣告宣傳罪行；不過，如商戶已在廣告中清楚說明以該優惠價出售該產品的期間或數量，及按此供應，則不屬違法。

from 消委會

可以原價啫係未賣晒貨

乜撚嘢叫優惠賣哂，但原價重有，屌你明明同一樣嘢嚟，promote嗰時又冇話限幾多個，咁撚樣都可以有人撐m記? 下次不如吹大啲話一蚊一個但即刻賣哂啦

D觀眾唔屌柒佢，廢

好心M 記啦， 你做得宣傳就預左會好多人買啦。 慳得咁多，小心俾雷劈呀！ 扮曬有愛咁， 成鬼日放個捐款箱出泥曬。 又唔加員工薪金， 40幾一個鐘， 去炒散都有50幾吖！

如商戶已在廣告中清楚說明以該優惠價出售該產品的期間或數量

數量佢無講, 所以唯一有機會入係呢個位

根本中哂

舉報罪案
(i) 關於不良營商手法
(ii) 關於貨品或服務有虛假商品說明

為讓執行機構有效掌握資料以公正且合理地評估能否跟進，舉報人請填寫並將特定舉報表格 經以下途徑寄出:

郵遞: 香港郵政總局信箱1166號

傳真: (852) 2543 4942

電郵: crimereport@customs.gov.hk

本署會跟進您提供的資料。如有需要，調查人員會聯絡您以取得進一步的資料。倘若需要您的書面供詞，調查人員會邀請您到海關辦公室錄取。不論是次調查結果如何，您提供的資料將有助海關偵查該商戶可能涉及的違規行為。

根據《商品說明條例》第17(2)條，本署不能披露於調查個案時所獲得的資料，包括結案的考慮因素。如舉報人需要協助，請致電24小時舉報熱線 (852) 2545 6182與本署聯絡。

老實講前線都係聽指示做野
要屌都去上面屌 前線都好難做

10蚊兩個咁嘅垃圾紙皮包都賺撚死佢啦，好心咁撚大間公司就唔好咁撚肉酸啦

死廢中咁撚老先黎生
仲拉條狗帶柒到

講明
麥當勞指，每日優惠只適用於上午11 時至凌晨4點

有需要咁激動?

唔覺得個男人有問題喎
明顯係M記小器

報海關啦，呢啲垃圾舖頭應該要被檢控

入硬啦
條例擺到明就係針對exact7ly依種情況寫

但個男人當時係早餐時間?

“或”
根本m記只需要比到貨單證明佢有攞貨多過平時已經告唔入

sor 咗

後邊條仔好似唔錯

屌完會俾返你咩，唔食過主啦

你肯定冇告示？

數量有限唔識睇？

姐係佢都唔啱

上面有例自己跟番

廣告中-------->佢無係廣告中講有幾多數量供應, 即係假設無上限(只要有存貨)
但係而家就係單買有貨, 咁即係衰左

M記係9呀，你咪同佢理論嚕，報消費者委員會嚕
係度發窮惡，又郁手郁腳搞其他食客
一d文化都無，野蠻程度同大陸人有得揮
係得d無乜接受教育既child登仔話岩

帶住條帶係管姐，唔係教
真係教既唔帶都唔會好似你地講果d周圍走
成班無文化野蠻child登仔已經同大陸接軌

窮撚響樹屌完老母轉頭又落去食雞翼

平都冇買

垃圾有乜好食

咩係唔俾完？

擺到明死窮撚黎
仲要大大聲話一個細薯條

岩
“或” 既意思係
時間 <--時間外就無事
數量 <--供應外就無事

時間或數量 <--兩者是但一者達到

完你老婆 大陸黎？

好肉酸

發火既人應該都係忍左好多次先爆
成日都話無

香港人真係乞衣嚟

屌 點睇都係M記唔撚岩啦 唔撚想做優惠價比人好心就收撚埋晒佢 唔好比人見到啦

之前去諗住食蝦堡, 收銀話賣哂, 咁我就諗住轉第二個餐

佢又on99 咁話仲有菠蘿蝦堡, 我問返佢有無得叫菠蘿蝦堡走菠蘿, 竟然話唔得

痴撚線公司

垃圾M記

呢d仆街公司活動一定有條款細則，只要寫左數量有限售完即止之類通常入唔到

其次就原材料同貨品既分別，10蚊兩個漢堡包 同漢堡包 係兩種產品，邏輯上唔可以指漢堡包仲有得賣就等於10蚊兩個漢堡包仲有得賣。

因為最後都係佢地保留最終決定權，所以根本同唔到佢地鬥

好明顯唔合理啦，同樣既貨焗你買正價，做唔起優惠就咪做，夠膽就唔好賣

好心唔好用狗帶係仔女度

屌得岩
平時要乜有乜
咁小野要個包都無？

m記抵屌，不過點都唔會撐個男人
佢郁鳩條o靚仔仲有人撐佢真係戇鳩鳩

如有任何爭議，本公司有最終決定權

乜撚野叫全日供應

為左5蚊大吵大鬧

咪撚臭係，唔識教就咪撚學人生喇屌你老母臭屄

你媽個屄重要咁撚多人認同佢

個白衣青年應該扮失一失重心，撞落椻台到，再999

認同
估唔到連登咁多人支持野蠻行為
理論唔成之後郁手都有人撐

做人老豆都幾肉酸
係自己個女面前咁樣
氹個女就唔好慳果十蚊啦

依家老麥係犯法呀

咁大間公司搞個優惠都搞到陰陰濕濕

真係無眼睇

唔係慳唔慳問題，問題係優惠價無正價有迫你正價買

公司rule 唔可以overrule law 所以最終決定權係海關法例上唔適用
至於
邏輯上唔可以指漢堡包仲有得賣就等於10蚊兩個漢堡包仲有得賣。
商品說明條例 第二條同第七條
理得你個漢堡包整好未...只要仲有得賣就中

你可以睇番上面post d 例 同 個Q&A
今個case 就算唔係100% 入罪
都一定表證成立

《2012 年商品說明(不良營商手法) (修訂) 條例》問答

Q14. 如果公司定五天的推廣期，但第三天推廣的貨品已經售清，並把推廣期抽起，會否
觸犯法例？
A14. 商戶此舉有觸犯法例的風險，因為商戶有責任預留一定數量的貨品在所聲稱的推廣
期內供應。因其他因素導致未能在推廣期內供應所推廣的貨品，就要提出合理的辯解理
由，又或立即抽起廣告和作出聲明，不能只以「貨品已經售清」作為籍口。

痴撚線 遲下再出呢d所謂優惠 可能漢堡包都有得炒 好似d演唱會咁 員工同自己友收撚埋晒 晏就貼張野出黎話晒賣 自己就係門口開檔賣15蚊兩個

講法理 m記無錯
但係你咁大間公司做到咁小家又肉9酸

連登多乞衣嘛

你話冇晒貨都合理，屌你有貨但無啦啦停優惠真係抵俾人屌

但賣哂的時候佢有冇咁鋪出面的宣傳牌通知d客已經賣哂？
如果賣哂仲用呢項優惠宣傳應該都中招？

食個包都咁勞氣
M記雖賤
但人地條款寫明又真係吹佢唔脹
食第二樣囉
為個十蚊八蚊搞到咁肉酸做乜

依d人係eq低會失控 失控左之後就多數做錯事 不過都係後話
我覺得m記真係要解釋下 明明仲有貨咩叫賣哂? 你係咪有個實數quota計住定點?

咁就可以喺個女面前屌曬成間m記同埋郁鳩個後生仔，懶係有原則咁乞真係好撚肉酸

差d出手打人 死乞衣

好心m記有限量就寫明啦 咁都懶
屌我諗起前幾日想試下個麥旋風
又話壞撚左機 但我見又有細佬食緊 不過呢樣就無得查佢 都唔知係咪專登

正乞衣
I mean 老麥

個女長大有樣學樣. 好好

乜柒都乞衣
你地遲d比人壓詐到屎都冇得食

咁又唔使咁激動嘅，買個包啫。

不過老麥真係好肉酸囉，無錢唔好學人賣大包啦。

咁多人笑果條狗帶, 唔諗下有時就係突然間分一分心細路跑出馬路就出事

定係樓上班兒登仔都係手抱抱到16歲先比落地自己行

咁人地等登帶個女兩父女食漢堡包架嘛！
話無哂又有得單買姐係有優惠唔做！
撐老豆

又唔好咁講，個男人去理論係正確既
但佢同m記理論就得，後面個o靚仔同佢理論，佢就郁鳩條o靚仔
咁撚野蠻既人都有既 連登仲咁多人撐佢

重申:m記係抵屌

香港成日見到有種人
依家唔係錢既問題 係原則！
每次聽到都心諗 唔係因為錢既問題你都唔會講咁多野啦

d人好鍾意話唔係錢ge問題，係原則問題

今次撐港男

咩唔俾完? 定你想打唔俾玩

M記係仆街嫁啦
但個男人係個細路女面前都錯哂

FB入面有好多人幫M記
屌你個問題係,可以原價買1個,2個,3個
但優惠價2個就sold out
即係咩道理,為自己權益出頭果個反而比人屌野蠻
港豬又進化到一個新境界了

有原則所以就好撚野蠻咁屌鳩身邊d人再阻人買野食

兩邊都有問題。

麥記搞優惠搞到咁cheap不如唔搞。

個男人咁少事就發晒脾氣，仲好似周圍想打人咁，都癲癲地。而家啲"中港"風氣，好似亂發脾氣就好有型咁，個女有個咁嘅example，第日遲早變mk。

唔係幾蚊問題，係原則問題
不過個男人處理得好差

雖然老麥轉左中資乞撚人憎
但都唔好盲撐個mk佬先得嫁
覺得老麥昆鳩你
你可以唔食 鍾意咪投訴囉
郁手郁腳發撚曬矛點都撐唔落啦吓話

為左小恩小惠幫襯中資
為左$10漢堡包開人拖
都唔知邊堆先係港豬

好cheap，根本就想昆人嚟以正價買

以前你老母湊你果陣咪又係唔撚洗用依d濕鳩狗帶
又唔見你俾車車撚死
拖住個細路係咪真係咁辛撚苦呀而家

香港好多窮人,依家反而係呢啲中資有時肯做優惠賣下平野
反觀啲所謂本土良心小店,定價仲貴過啲集團式
窮撚唔幫襯呢啲可以點,唔通慢慢同你high tea咩

笑個老豆其實無咩意思 今次遇岩個eq低既人 失控做錯事 但m記都需要解釋下
其實我唔明個後生仔當時會點幫m記口 定純粹話佢阻住其他人買野
依d野擺明m記要解釋清楚 如果仲遇到個人幫m記口 依d人100%會失控
咁當然 失控一定係個阿叔錯

麥樂雞原味醬會收起曬同客講話無貨清埋另外幾隻期間限定貨

2and7 not related...

而且你呢個Q&A個合理數量係with discretion
只要佢第二間鋪仲有優惠 唔抽起廣告都冇問題

你無小朋友係唔會明

走失左 衝左出馬路
你就會鬧 點做人父母

今次撐個港男喎

點解香港人咁鐘意幫大財團

佢口頭講賣曬已經當通知
除非佢全香港分店都係極短時間內賣曬（可視為不合理供應）都唔撤廣告
咁就一定中招

咁都唔好反政府啦，綜援同公屋幫左咁多窮人

先唔理m記條款乜乜柒柒，你為慳幾蚊屌柒d收緊最低工資嘅員工老母為乜？仲要喺個幾歲女面前 人地過黎勸交你又差d想開鳩人拖 呢d人乜撚野質素呀？咁都要幫？冇撚野呀

利申 m記仆街一早知 冇食好撚耐

哦哦...以前我冇事=全世界都冇事?

唔洗進步啦人類

打咩疫苗姐, 反正9成9人感冒會病好架啦

Agger
連登仔 blame the victim
唔係m記優惠搞小動作同職員挑釁
呀叔拖住個女唔會爆發

除左師奶 真係唔會有男人因為個幾蚊搞大龍鳳

點會無意思，m記抵屌，當然要解釋
個男人有佢講無人講，一講就郁鳩人
唔屌佢係間接助長野蠻行為
個後生仔講乜都好，佢郁鳩人已經抵屌啦
我就真係唔明部份連登仔做乜一定靠邊站
根本m記同個男人都抵屌，兩邊一齊屌先正路

咁我又唔咁既意思 阿叔失控一定係佢錯
只係我諗如果當時唔係阿叔係第二個 或者係我自己 我都一定覺得唔合理
就算我幾冷靜都好 M記都一樣話公司規距 唔好意思就算

2&7 係defination 都可以not related
你講下點解可以唔中啦

Q&A 既discretion 係講辯解理由
你覺得辯解得既不如試下講點解10蚊兩個就無貨但原價有貨啦

係有D傻西死要面, 講到放狗咁好面衰咁撚誇張

為左小朋友安全既野多做根本冇壞

呢條繩好危險

definition

其實已經開鳩左拖

痴線 咁都話乞衣 根本個問題就係個銷售手法上 唔係針對咩人同咩商家 屌話明今日十蚊兩個 同人講賣曬但又可以比費啲買番 唔係呃秤係咩 條款淨係話售完即止 但未賣完憑咩止？一句麥當勞保留最終決定權玩曬

第一 我話左覺得佢錯
第二 我覺得鬧佢無意思姐 無話其他人都要咁覺得
我個人覺得個男人又唔係公眾利益 後生仔報警拉佢就可以
我寧願鬧M記 一個大集團 點解咁樣做 有咩準則咁姐
個人意見

等我總結下

優惠價內
如果真係賣晒 佢大吵大鬧就係個乞衣仆街

但相反 未賣晒但又肯用原價賣 就m記仆街

加少少個人意見
條狗條無乜問題

但響個女面前大吵大鬧有啲傷害左個小朋友

咁上面電腦個case
個客黎到然後話賣哂都算係通知？
我覺得重點係既然嗰間鋪已經冇呢項優惠
就應該收起間鋪的宣傳牌 或者係宣傳牌上顯示“售罄“先算係通知
因為到個客要約向m記買兩個包的時候
m記係拒絕 而唔係通知

M記仲乞衣

所以要打鳩個唔關事嘅後生

咁撚窮就賣咗個女啦

最安全就果陣戴套啦
生出嚟連睇住個仔女都唔得閒就咪生

咪撚戇鳩啦
絕大多數都唔撚洗用 又有幾撚多個俾車車死?
係咁撚顧個細路既就自己拖撚實啦
大人大者細路都捉唔撚住呀而家
驚個細路亂咁塞野落口
戴撚埋個狗口罩囉笨柒
縛撚住個細路就叫進步
鎖佢入屋仲撚有效仲撚進步呀柒頭
你d傻閪教仔就死得人多

無錯
法律上聲明係有定義
但如果10蚊兩個做哂
但原價都賣到...都會有風險...因為要就無補貨做合理辦解
所以唔可以一句話今間鋪10蚊兩個個無哂
你原價買就有

個後生仔 咁樣俾人打頭打面 都可以就咁算

識玩一定 報警玩大佢 call埋白車 驗傷話頭痛 醫生話冇事 死咬話超痛 玩到佢洗定八月十五過中秋

我係你就即場拿11蚊掉比佢啦

其實某程度上個後生算係助紂為虐
個m記咁樣玩野，點幫得落
唔係話亂咁出完頭比人打左就一定值得可憐囉

今次乞衣個個係老麥

試過有視障人士買M記優惠(10蚊兩個漢堡包)
但結果間分店話自己無呢個優惠(變左十蚊兩個戇鳩芋頭批)
收人原價 仲要無提醒過係貴左
拍左八達通我幫手出聲
個肥閪經理大條道理話自己 可以有權改變
問佢拎通告 點解同網頁唔同唔講
結果係另一個炸緊薯條出黎解圍 開機退錢算

都係果句
你無小朋友係唔會明

Trouble 年齡 2歲開始呢幾年
小朋友唔鍾意拖實 反叛
成日要扭計自己行
會想fing 甩隻手

係 你會話大人實大力過小朋友
1. 太大力拖 小朋友隻手都痛 你自己都會攰
2. 大人手大 特別男人 小朋友手細
有時一fing 你真係會捉唔實

安全計有條手帶係有需要的

核突同安全
邊樣重要啲？

你令我諗去前幾日個幾歲細路女沖出馬路比車撞死既事
有時意外就係意外個細路無啦啦跑開你個仔女就係咁先

同得唔得閒無任何直接關係

個男人雖然郁手郁腳, 但一件事還一件事, 咁柒大間公司, 呃鳩人優惠無晒, 正黑店

個個做埋啲弱智野擦鞋討好主子搏升職上位，十足以前啲朝廷太監

連登仔係咪好鍾意比大財政部欺壓, 做慣性奴

道理上麥當勞唔岩
但講還講唔好郁手

都係on99
賣晒既出個牌話人知喇
買既無咪算囉

連登仔屌m記就引哂法例有根有據
撐個男人打個後生仔就無視法例
真係大開眼界

重申:m記抵屌

唔關自己事唔撚出聲都算
仲要企喺大財團一方做左膠搏攞光環
最後咪比人打囉

原來個廢中幫襯大財團係反緊大財團？

佢唔反大財團就等於個後生仔要支持大財團撚小市民

兩件事啦 我宜家講緊佢同麥當勞單野姐 佢點解打鳩人可能有岩有唔岩 但唔好撈埋黎講 out曬fo

賣晒都唔會出牌
我話左我區老麥n 次

試過有次食元氣下午茶
個staff話冇粟米天掃羅叫我轉炸雞
我話咁我諗諗先
轉頭叫另一個staff問有冇粟米天掃羅(單點)佢話有 最後死死地起比我跟set嗌
呢d垃圾餐廳唔屌唔得

如果M記証明自己已經預備「合理」數量漢堡包用作10蚊2個，就算有漢堡包唔賣，都好似未必告得入。

佔領果期你會去打柒藍絲？🤔
連相對激進梁天琦果派都無出手打鳩藍絲
最多都係對準政權郁鳩差佬，幾時有打鳩其他人

咁撚多m記打手
之前由無得轉全翼已經無食

咁我當個後生廿年麥當勞fans一生支持大財團
而家個廢中買漢堡包一心幫襯大財團但冇左個著數就屌鳩人，呢個時候個後生見到就護主，然後你淨係屌個後生撐大財團？

不過可能你真用錢買咗10蚊1個又另作別論

咁都拉得埋爭取大棚福利

佢淨係想自己買個包平五蚊咋

你係嘈就好似cut唔到有線咁上人office嘈啦

罵收銀罵M記姐姐有咩用呀，亂套光環

老麥真係好仆街

m記包緊要d 大佬$10兩個慳好多架

啲人到底係弱智 定係打手？
抑或做慣狗？

「最終決定權」呢幾隻字係有用嘅
咁就無公司會中商品說明條例啦

而加係面問題喎 你有得賣又唔跟個活動 玩針對？轉個講法 佢見你係香港人 所以只可以用正價買你屌唔屌鬼

你認為guilty既原因係因為你當左10蚊兩個漢堡包 同 漢堡包係一樣野，但其實佢呢兩種商品唔可以視為同一種野黎。typical example 係收銀機收據，漢堡包 單買 同 10蚊優惠係兩個item黎，所以呢度已經有一個argue位嘈佢地係咪同質商品。其次就係個合理供應問題，with discretion 最後都係睇個官認為合唔合理，兩邊鬥多證據（應該係你想講7(2) 個point）。

唔好勞氣，我都係理性討論

下次玩膠講明啦，晒我口水

岩呀！淨係人云亦云，好低質

我都有咁諗過，不過咁樣一樣叫漢堡包算唔算誤導消費者以為同平時啲一樣

好多連登仔只係因為同個男人立場一樣就盲撐，連打鳩人都可以話合理

參與之餐廳可隨時被更改，恕不另行通知
唔係撐m記，但你地班on9集體選擇性失明？

有咩問題
討論淨係可以討論topic上面既野
見到其他野想帶出又唔比既

喂你真係咁撚勇武爭取港人福祉，我撐你入經理室捉個經理扔佢落炸爐以示不滿，但唔係屌班唔關事人囉

成個大陸人咁
小小事都要嘈

單以呢一條不足以辯護，如果唔係全部即時更改都得

咁呢個真係m 記問題喎

電腦個case太明顯係餌誘式廣告宣傳啦
5日活動賣10部仲要一個鐘賣曬，咁呢d咪不合理供應。

同埋個男人好似係睇手機得知廣告？咁都係只要佢仲有分店未售罄都唔洗收廣告的

你不如講呢句仲好啦
如有任何爭議，MHK Restaurants Limited (a McDonald’s Franchised Business) 保留最終決定權

而家係話既然間鋪已經冇呢項優惠
仍然用呢項優惠作為宣傳就係違法

香港地搞抗爭真係曬鳩氣，有人據理力爭個陣反而俾人屌返轉頭

點解不足以辯護？呢啲咪叫咪法律罅囉。
咁呢條條款同邊條法律抵觸？如果有含糊既地方，佢可以以保留最終決定權嚟拗，根本係頭盔。

聽到條片個肥佬係咁叫條後生「你買先，你買先」。

荒唔係條友見到排佢前面既肥佬(即事主)係度拗，驚死麻煩到自己，就出把死人口講埋Ｄ看似理性，實質風涼既說話咩。

例如「一個兩個包姐」、「你阿女係度，唔好做壞榜樣」、「嚇親個女啦」，屌你老味人地有理有據，擺明M記玩客，你置身事外就諗住叫人息事寧人，根本同廢老一撚樣。依個post入面都見唔少。

個肥佬打人於法理上就實錯架啦，不過我幾同情佢，依種撚人遇到真係會燥

每一間鋪應該獨立咁睇？
我係話嗰間賣哂的鋪應該喺店鋪外通知d客已經賣哂

人地據理力爭姐話人乞衣

依家係M記出狗招又唔講明比食客知

先唔好講錢, 係淡氣問題

中資真係無奇不有 單買就得 十蚊兩個就唔俾

呢到幾多guru狗

咁又未可以即刻去到違法，呢件事最微妙係同平時超市，寫特價收原價係有分別，唔係咁直接告得入。

港豬幾撚時發動罷吃M記?? 唔好得把口

唔識咪衝出黎柒啦

咁你就自相矛盾，即使上面指既鋪冇呢項優惠，但佢都可以用優惠嚟吸引顧客。
原則上佢只要有任何一間鋪，甚至真係得一間鋪有優惠，都可以以呢樣野宣傳，

我自己都唔覺得告得入M記，但唔係因為呢條條款保護M記，要告得入，有呢條都告得入。

除非佢10蚊比唔到兩個漢堡包你 或者偷工減料，咁就係虛假或誤導商品
但佢宜家基於售罄係未夠鐘直接停左個10蚊優惠活動 ，
除非有證據話佢呢個活動係供應量極不合理（餌誘式廣告宣傳），唔係的話應該冇事

可唔可以比啲理據，你咁冇意思架喎

到底有幾on9既人先會覺得個呀叔講三點，係零晨三點

有次幾好笑 有個阿叔食左幾啖個包話唔好會 比叔個包經理話要拎返5蚊 跟住經理緊係話唔得 跟住個阿叔又發老脾大聲話你d包唔好食 之後2個不停loop

好多人唔記得左香港老麥已經賣左比中資

可唔可以詳細解釋下

暫時法例冇強制要求，都係一個好建議黎，我自己都覺得佢呢份條例寫到好模糊
根本係就住商家佬黎寫咁

其實好簡單，當時即時quote 條條例出黎加拍片，你估M記經理跪唔跪？

我敢講一定跪，唔洗理庭上面告唔告得入，字面上M記已經理虧

而且好多時都係公司無俾指引而經理自己亂咁黎

有錢就叫加大啦係窮啊屌你老母
個個都有錢加大咩我平時都係去食二手薯條咋

冇呢項優惠又點可以用呢項優惠宣傳
即係當我從來唔上網
見到間m記門口的宣傳牌寫住10蚊兩個包
入到去想買的時候個職員同我講呢間鋪冇呢個優惠
點講都唔合理啦

因為既然你係門口寫住有呢種貨品供應
咁我合理地期望入黎會買到呢種貨品

個原則好簡單 10蚊兩個漢堡包 無得賣 無合理辦解 就係犯法

如果佢一句話無哂「漢堡包」 咁無問題
但e家係佢有「漢堡包」 , 咁個合理辦解就點講都會變得好唔合理
至於你講佢地係咪同一樣既商品.....
根本唔重要 substance over form 無人會理m記點入賬 (o者係你所講既item)
總之一個正常人點理解「漢堡包」, 「漢堡包」就係乜

一般角度唔會咁理解，因為係非限量品，在一般市民眼中，10蚊兩個漢堡包 同 原價漢堡包應為同一種商品，法庭應該會考慮埋呢點，你的情況應該適用於限量品多D。

我最猶豫都係呢個位。
如果M記証明預備唔作特價漢堡包數量合理，就算有貨，唔賣特價都未必告得入?
(但對比超市，同樣情況不然，因為商品條例第7條有
任何人為供應而展示貨品或為供應而管有貨品，須當作要約供應該等貨品
所以超市要根據約價錢供應貨品
但M記好似無要約呢一個位，所以無事?)

商品說明條例適唔適用？
佢依家唔係賣晒但係就唔比人用優惠價買

寫得模糊可以比法庭有更大自由度理解法例？
我覺得m記只要合理地通知顧客賣完已經夠
當然前提係m記已經提供合理數量
又或者有講明數量

會唔會有on9仔撐M記呀
除咗M記本身嫁姐
當然企返係顧客角度諗野嫁啦
我又唔係打手又唔係商家

商品說明條例

蝦堡同菠蘿蝦係兩隻醬喎

你咁問佢梗話唔得㗎

如果優惠有講明限幾多個就m記贏，無就呀叔贏。完。

原價買既包就有
10蚊2個既就冇
係唔係暗示緊兩隻產品係有分別

super

護主奴才

有其他人覆左

賣晒過期包 緊係要你比正價買新鮮包啦
良心企業

明明過期包可以扮晒野正價賣出街無人知
特登整個優惠比你 仲係度嘈生晒

佢又無錯呀 全日幾點-幾點又撚係過左第2日又唔係賣晒堆包 根本就係M記問題 唔明兒登班小學雞嘈乜撚屌你老母

我幫佢演釋一下
如果一樣普通嘢賣完，預備數量合理係告唔入
同埋，如果M記預備合理數量作特價，賣完唔犯法。
如果特價同正價包本質上唔同，M記無對存貨量講大話。
所以M記無犯法

仲食支那餐廳

但我條款及細則都寫到明，上述鋪頭（以及任何鋪頭隨時都可能）冇咁既優惠，睇清楚條款係消費者消費時應該付上既責任。[red]條款已經state左會有停止優惠既「風險」。[/red］
「合理期望」本身就好難define, 如果你讀哂terms and conditions, 仲會唔會覺得間鋪一定有？

你又比喻得幾岩，條友覺得阻住咪用機買囉

屌你 個後生仔出左聲 就唔夠還手

加上你既「冇呢項優惠」並唔係佢真係冇， 係本身有，然後不另行通知地暫停優惠

基本上無人撐M記，次次搞優惠我都係買唔到
但係阿叔罵緊d part time收銀，M記姐姐
佢地根本唔話得事，上頭叫只準賣100個
唔通佢自己貼錢賣101個比你咩
前線員工又唔係公司代表
後生仔係睇唔過眼你聲大夾惡罵呢d無say既人
阿叔就郁手郁腳打人
後尾其他人都罵佢先凹水抱起小朋友

簡單d講，M記優惠抵屌，根本係騙局次次都買唔到
阿叔都抵屌，情緒失控教壞小朋友
但係前線員工係無辜既，我只係不值佢聲大夾惡，欺善怕惡姐

頭幾頁D柒頭好似全民造星班評判咁,唔評論個表演去評人個名同個髮型

但既然鋪外有宣傳牌顯示有呢項優惠
咁我的期望應該都好合理姐

M記就肯定on9
但係個女面前講撚哂粗口仲打9個唔關事既細路 都仲咁多人撐

呢d優惠實有行細字免責
一係賣曬就無一係就公司有最終決定權
告條鐡咩

我撐乞衣

其實M記應該無限量供應
咁大間公司 賣晒廣告 你唔係賣晒D包就話無...其實人地個期望唔係咁嘛

上面管理層話事 前線真係慘 又要比人屌

爬文啦

你呢點就要個官去決定咩係合理數量

M記只要自圓其說己經夠証明合理，呢個數目對消費者而言覺得是否合理應該唔重要。
當然Ｍ記要說服個官點解佢個數目係合理難免要考慮消費者

唉 我唔想講粗口 但真係想比個屌字你
你見到有優惠，唔應該只見到優惠內容
而係要睇清楚terms and conditions，保障自己權益。而當中有提過：呢項優惠，係呢間鋪，可能在恕不通知的情況下終止。
冇閱讀好條款及細則係消費者既問題，所以你既期望唔係合理。粗俗啲講：
屌你我都講到明可能冇，你自己唔睇就話：「我見到有大大隻字寫住優惠，所以我有合理期望」

你話膠唔膠

同埋明明係m記問題
整個搬龍門優惠出黎
但比人昆嘅消費者比人話乞衣
如果個情景係連登仔去凶宅買優惠價$999iphone
去到先話優惠價個啲冇曬
得返原價iPhone
我諗到時一定有批鬥post睇

唔係撐m記但真係理性討論

都係嗰句啦
冇你唔收返埋個牌？

勇武

兩件事有本質上分別
你個例子佢明顯無心提供特價
但証明Ｍ記無心提供特價好難

話拖住小朋友條繩係狗帶嘅，
其實條係外國興起先，唔係由支那傳入嚟

如果依照樓上巴打所講
只要有一間鋪仲有賣就冇問題

唔係犯唔犯法...根本公司輸左個形象

m記咁仆街

因為呢個位係最arguable既位
其實無論M記定超市，7（2）任何人為供應而展示貨品或為供應而管有貨品，須當作要約供應該等貨品 都係需要遵守否則係犯罪。意思係你件貨/有存貨 本身賣幾錢，就要賣幾錢。但今次佢有包唔賣真係未必關商品說明事。

反而我認為今次同餌誘式廣告宣傳有關，但其實佢只需要按有關廣告中宣傳的價格，已要約向有關消費者供應 / 已要約促致第三者向該消費者供應屬於在該廣告中宣傳的類型的產品 / 同等產品（在一段合理時間內及合理數量；不論該消費者接受與否）如該要約不獲該消費者接受，亦假設該商戶會有能力如此供應，基本上都已經有免責了。

邊到興起都改變唔到真係好似狗帶既事實

通常舖面想唔玩優惠唔會話仲有得正價賣咁on9
好似雪糕優惠時就會話雪糕機壞咗
今次應該係舖面真心認為自己係"優惠數量有限"
怪就怪Marketing寫"食品供應視乎個別餐廳及食品供應量而異。數量有限，售完即止"咁灰色
玩客又玩埋啲前線

邏輯謬誤，點解冇個個優惠就我要收埋塊牌
擺出嚟冇欺騙成份，亦冇犯法，可唔可以比個收埋塊牌既原因我？連鎖式經營嚟講，我可以叫客人去其他鋪買，甚至講到明我幫其他鋪宣傳。

擺明M記唔岩

咁你應該係塊牌上面標示“售罄“等等的字眼
通知顧客呢間鋪已經冇呢項優惠
而唔係以不存在的優惠吸引顧客進入店舖

屌完你地咪又係照食M記

單唔收廣告唔足以入罪，但有啲事可以令佢被懷疑故意誤導人，例如: 有數人同佢講被誤導都唔收廣告，平時賣完就收但今次無。

你都係冇比到原因我...
犯左咩法

個男人其實都冇錯
後面做炸兩個男仔比佢買先又唔買係抵比人屌
有得單賣但臨時取消優惠10蚊2個咁唔公平

it makes sense
但你咁講都係假設性姐
其實我本身係就住terms n conditions討論告唔告得入m記 sosad

餌誘式廣告宣傳？
因為呢項優惠已經唔存在
但仍然以呢項優惠作宣傳

㩒左正評sor
no offence但呢位巴打好喜歡提出論點但唔加論據兼且用類似既字眼重覆多次

你仲撚on9
連呢d手帶有咩用都未知就係咁屌
呢d手帶係希望俾小朋友有限度咁活動
唔想拖實佢地無得玩，但又擔心佢沖出馬路or俾人捉左去

我知你超人反應，只要專心睇住，個小朋友沖出馬路，你都會捉得住呀ma
叻啦叻啦傻撚

令顧客有合理期望已經算商品說明。唔係加句野戴頭盔就冇事

[以任何方式使用商品說明、商標或標記，令商品說明、商標或標記相當可能會被視為是指該等貨品的；]

無講賣幾多 M記收皮。

唉你爬文睇下咩餌誘式宣傳
而我講既「只要仲有一間鋪...」都只係講緊「原則上」
普通人諗到既野，商家佬點會諗唔到，所以先有針對呢啲既條例咋嘛。

下面仲有:
[凡貨品是依據某項使用任何商品說明、商標或標記的要求而供應的，而推斷該貨品是作為符合該商品說明、商標或標記的貨品而供應的，在有關個案的整體情況下屬合理推斷，則供應該貨品的人須當作已將該商品說明、商標或標記應用於該貨品。

睇得出大部分連登仔都係港豬程度，唔理對錯總之發嬲講粗口就唔啱

金拱門

問題就係好多商家佬鍾意用呢d條款大d消費者
正如根據管制免責條款條例
免除因疏忽導致人身傷亡的免費條款係無效
但商家一樣照寫落免責條款
唔識法律咪以為有效

輸在佢用咗粗口

你睇多次我段野...
you should have read the terms and conditions for your own good and this is your responsibility as a costumer. And the thing is, if the terms and conditions are included as a part of the trade descriptions, then the expectation u said is not rational. mcd doesnt violate any law.
any professional jj?

先原價買兩個包
再拎返張單去問佢：今日唔係十蚊兩個咩？

有無得諗

你有責任睇清楚先比錢

你去試下

如果你錢都未俾，好難告得入卜虛假說明。
但唔代表你俾咗錢，價錢唔同就告得入。

m記唔撚啦更係，我係現場實幫手屌埋一份打ll

最攪笑上面咁多傻閪話人乞衣又乜
邊個唔岩都未撚識用腦諗

Tdo

咁點樣係個阿叔唔啱?

m記做得唔好人地屌佢 合情合理

乜鳩人去M記，去到話冇，梗係嬲

但你真係鋤佢唔入

關錢事咩？原則問題

你單賣無哂都話信你賣哂，依家明搵笨柒

呢個係重點，屌啊叔就撐m記？

走法律罅賺陰質錢
咪抵畀人屌啦

未鋤過又點知呢
似乎而家仲未有一套清晰的判案準則？
如果法庭認為咁做係冇問題
咁以後商家佬咪會好小心咁合法宣傳

根據我係大學程度既b law

廣告只係offer to sales. 要真正係counter 買賣雙方先make deal

所以去到counter 佢只係單售而唔賣$10兩個唔算犯法

買賣黎講大家雙方情願，佢唔賣你亦可以唔買

帶個女捱老麥都夠曬折墮啦

business law 講無犯法
但商品說明條例唔需理會 contract , 重要係商品說明

你老母咁撚鐘意講英文去外國啦

商品說明條例係唔需要deal的
問題只係佢有無虛假說明

Offences in respect of trade description of services
(1)
A trader who—
(a)
applies a false trade description to a service supplied or offered to be supplied to a consumer; or
(b)
supplies or offers to supply to a consumer a service to which a false trade description is applied,
commits an offence.

關B law咩事
商品說明條例 唔係第一日行
點解會咁多文盲

英文易明啲 佢唔讀哂 我打英文都eye-catching啲
何況大家唔係唔明
屌人可唔可以比理據

問題係而家係可能有已經算係合理期望有。就算你寫我有可能唔賣+未必另行通知都已經算中。

除非白紙黑字寫明間鋪冇(即係所謂既指定分店不適用)

明白！多謝賜教

你喺個香港論壇打乜9英文啫

唔係睇唔睇得明嘅問題

你試下喺外國論壇打中文睇下有冇人會理你

true that it is much readable in english sosad.

換轉係我 就算買到都唔敢食 鬧到咁大 肯定加足料

巴打唔洗咁燥
香港可以中英並用，同埋傾法律野，通常用番英文會清晰d

問題係而家係可能有已經算係合理期望冇。就算你寫我有可能賣+另行通知都已經算中。
咁我賣左比你係咪又觸犯左條例？？
其實呢個討論方向係錯，咁既情況出現係講唔通，但我spot唔到個錯誤 有冇人可以話我知

連登啲小朋友真係非黑即白
連十蚊八蚊都咁勞氣跳晒制
辛苦個個係自己
當然好多人都好撚清高
係麥當勞對住個逗最低工資仲有可能係暑期工既𡃁仔講原則
你比緊十蚊咋

支持男人
金拱門不嬲陰濕
10蚊雞果日諗住去食蜜糖芥末醬,排左廿分鐘先落到單,一出餐條大陸妹同我講得番四川辣醬同咩咩咖哩醬,連甜酸醬都冇,谷鬼氣問佢拎泰式辣醬點18件雞

反而我想問下
如有任何爭議，本公司有最終決定權
呢句係咪玩晒

對唔住 啱啱心情有啲差 語氣重咗

民事上係玩曬 除非佢犯刑事

係原則問題

用下腦都知唔係啦
「最終決定權」係無敵
就唔會有商家俾人告啦

「最終決定權」可唔可以令魚柳包變漢堡包？
「最終決定權」可唔可以令新地變新地筒？

甚至乎上面討論嘅
10蚊兩個漢堡包 唔等於 一個漢堡包
都唔可以做合理解釋

都要真係有爭議性先係
例如寫住$10兩個包去到賣$20兩個咁係完全無爭議性的
所以再縮啲嘅會加多句條款可隨時更改不作個別通知

問題係佢上面已經寫左有邊間唔會賣。你突然間話有間唔係上面個表度既店唔賣。而事前又無講已經算合理期望。

如果戴左就可以話唔一定賣既頭盔既咁商家佬也有責任做改變返個顧客合理期望。

不過同你吵都冇用。係唔係合理期望係個官判。

成班無仔女就話人

第日你生返個咪知道點解囉，小朋友

香港人就係鍾意忍氣吞聲 咁唔合理既事阿叔屌得好

林海峰明天會唔會講呢單新聞
成日幫麥記賣廣告

同樣道理相片只供參考一樣唔係大撚晒

明明呀叔無錯，唔幫拖仲話人個條繩

痴鳩線

x2
金扛門又想宣傳又唔想付出多

不過個老豆都有問題，香港人好多都有精神病

m記都係抵屌架啦 唔賣就好撚心咪話全日
個條傻佬又係 為左10$咁撚肉酸係到屌
兩邊打和啦

只要有一刻諗過個啊叔係呢個情況下”屌柒金拱門”呢個行為係有問題嘅，

呢班人都係豬

兒登仔啲法理概念真係好弱，就呢件事無可能告得入 M 記，形象受損係另一件事

今次真係m 記唔岩，你話賣晒都gur d，呃人黎原價買係咪on9?

啲生番梗係屌左先講 咁M記又照食

和乜鳩
擺明俾人恰都出聲先係on 9仔

班撚樣想借條繩去轉移視線，幫M記講野

和乜鳩
擺明俾人恰都唔出聲先係on 9仔

片段見到跌左部電話落地咁樣已經蝕超過10枚

M記垃圾

如果係賣剩一個點賣兩個畀你

用優惠價吸引人去之後得返原價，即係呃人喎

雖然男嘅eq 唔好，不過都係撐佢

無理由有貨又唔賣話優惠完左，一係就寫明限量幾多個

如果真係未過3點 就係m記仆街
不過m記形象受損係香港嚟講零影響

我撐男人

根本唔係無哂
係員工唔想包
搵藉口賣哂買一送一

好心啦 帶住個女就唔好度縮咁柒啦

個男人係肉酸

不過麥記仲肉酸

唔係賣哂而係唔做

真係神又係你鬼又係你

鍾意就做唔鍾意就話無

叫人點支持得你落

金拱門

有冇咁撚窮冇2個包食會餓撚死？

福喜雞D人咪又係照食M記
而家M記有機會犯法又有位入到都成班人幫佢口洗白
香港人真係垃圾

What is the difference between a & b ? Thanks 🙂👍

外國傳入黎就唔係狗帶架咩

支持兒登仔投訴或者告尻M記 咪撚轉個頭又走去買10蚊包喎

痴撚線 竟然有人撐M記
龍門任佢擺呀？今日多人買就話賣晒
但用原價又買得到？
係咪10蚊2個係過期包黎

琴晚就黎零晨12點都仲有喎
我問仲有冇$10 優惠
個經理仲答話梗係有

原則上問題，佢唔想人鬧咪話限量law, 有幾雖

10蚊兩個果批聽日到期，正價果批後日到期

照字面睇
a 係指對已經提供嘅服務作虛假說明
例如訛稱現有客戶可以睇到2022世界杯以鼓勵客戶繼續使用服務

b 就係對將提供嘅服務作虛假說明
例如訛稱新客戶可以睇到2022世界杯以鼓勵客戶申請使用服務

香港人最叻就係冷眼旁觀
任何依D嘈交第一時間就係擺上網做判官

連登仔好難服待

人地唔屌，又話人鍵盤戰士
人地當面怒屌，又話人脾氣差教壞女乜乜乜

男人道理冇錯，但行為完全唔得囉
係細佬面前又郁手又粗口又剩

依個完全係商業道德既問題

涉事快餐店回覆《港呢啲》查詢時表示，該顧客於星期二（21日）晚上光顧時，當時餐廳只餘下一個漢堡包可供發售，故該店職員表示未能提供「$10兩個漢堡包」優惠。

上邊又炒車

晨早縮埋一舊啦佢地

雖然道理上係撐個男人果邊
但完完全全係果種廢老feel
阻鳩住人仲要凶鳩人

你自己弱智就唔好俾人知啦

m記回應就緊係幫自己啦 唔通話自己做撚錯咩

批邊有咁快過期呀

佢唔係攪大佢大家邊有花生？
邊有證據入金拱門？

漢堡包賣晒即係少左邊一part?
咁應該有其他包都賣晒

又會查得番剩返一個包

再者如果唔夠包，當時職員大可以講話因為佢地冇>=2個包所以先提供唔到呢個優惠，而唔係話優惠完咗
而家出到黎效果只係一個大話蓋過另一個大話，如果佢地當時真係剩返一個包，搞到而家咁，公關技巧都好差吓

佢地一樣料都有幾種包用,如果真係用晒應該唔只漢堡包賣晒。

McDonald's 緊係咁答啦，唔通話你聽專登唔做優惠咩

麥記有一大堆terms and conditions 係到
冇人吹得佢漲

你post出黎係證明m記錯?

點會買唔到，我次次deadline先落去買都有
何況漢堡包
漢堡包嘅料都無，一半包唔洗賣

自己追番post 啦

明顯係m記驚俾人告
所以話當時只有一個囉
上面已經講到m記表証明顯啦
如果真係有人report 就多數要打官司

講緊商品說明條例
你講contract law做乜鳩

你話無貨唔賣就話姐 仲比你單賣係咩意思先

淨返一個咪淨係可以俾你單買囉

金扛門呢d餐廳都係少去為妙

冇追Sor
但咁勁又有grounds咪告9麥記lor
成堆人係連登做法律專家冇撚用

其實呢度邊個撐金洪門

嚕嚕嚕嚕嚕

支那狗

屌你老母你就支那狗喇
衝出黎柒，含啦懵撚

飲杯荔枝特飲但唔比人走冰

講緊啲facebook cm，大把傻仔幫m記護航

告唔告/有無用就再追post啦
今次事件後，m記咪無得再玩有原價無特價
btw e度係討論區
唔鐘意討論/睇討論既就自己走啦

窮撚連登討論區

唔識字走啦窮閪

香港人奴性真係好重，俾大公司蝦又要逆來順受，仲要做埋義工幫人執盤，爭在未奶埋鞋底

要追？真係有用同告到就上左蘋果啦
定係就算告到都只係得個講字

直接d講
我覺得如果咁大群人認為麥記又仆街又狗
發起罷食麥記係一個好方法
依個就係我發表既意見，點睇？

if the terms and conditions are included as a part of the trade descriptions, then the expectation u said is not rational. mcd doesnt violate any law.
咁仲易睇, e 段係講如果顧客既期望不合理, m記免責

上左啦...所以m記咪出左回應囉
唉~~

我講緊係告9佢呀
推上網之後佢回應得返1個10蚊包
你信？

依個PR手段麥記擺明話你知
我點回應只要冇前後矛盾
咪又係照幫襯

推上網之後佢回應得返1個10蚊包
你信？
<---自己追post 講到口臭

抱歉
我頭先追下
睇到大家係到討論contract law, business law, 麥記d條款同細則同佢個回應

但我講緊係，暫時未有任何部門對麥記有懲處
分分鐘慢慢就淡化
既然大家覺得麥記咁仆街
會否考慮罷食

唔好話優惠, 外賣都係咁
之前有一排所有雪糕一直都叫唔到網上外賣, 打電話去問又係話賣晒 (心諗11點都未過你同我講賣晒? 個個食一打雪糕做早餐?)
打完個電話我索性自己落去叫餐嘅時侯又有得買
屌咩, 賣杯雪糕都扮撚晒嘢, 唔想做雪糕外賣就咪撚貼落個網度啦

你咪試下去外國論壇打中文睇下有冇人會應你

冇辦法，睇見條友咁折墮貴幾蚊個垃圾包成隻癲狗咁

第一件事就只會令人諗起點解佢咁廢咁折墮冇撚用都要生多個小朋友出嚟跟住一齊捱苦？

依啲唔死都冇撚柒用嘅廢柴老竇究竟會俾到乜嘢將來個小朋友？

其次，M記啲垃圾正常聞到浸油味都想嘔，仲可以行入去食嗰班。。。都係冇尊嚴冇底線。。。 多數都係做慣狗做唔返人，擺明就係香港社會最底層最低賤嗰啲咁就佢哋自己問題啦